{
	"Preferred Bait": "권장 미끼",
	"Tug & Hookset": "입질과 낚아채기 유형",
	"Prime Locations": "낚싯터 위치",
	"Min Gathering": "최소 획득력",
	"Intuition Requirements": "직감 조건",
	"Mooch Details": "생미끼 정보",
	"Bait": "미끼",
	"Tug": "입질",
	"Speed": "속도",
	"Very Slow": "매우 느림",
	"Slow": "느림",
	"Average": "보통",
	"Fast": "빠름",
	"Faster": "매우 빠름",
	"Very Fast": "고속",
	"ShadowSize": "그림자 크기",
	"Small": "소형",
	"Medium": "중형",
	"Large": "대형",
	"Hookset": "낚아채기 유형",
	"Weather": "날씨",
	"Time": "시간",
	"Always Up": "언제든지",
	"Est. slip rate": "놓칠 확률 추정치",
	"Est. bite rate": "입질이 올 확률 추정치",
	"Bite times": "입질 시간",
	"Incomplete data for": "현재 데이터 부족",
	"ErrorMentionText": " 오류가 있다면, okuRaku#1417을 @멘션해주세요.",
	"Scrip": "화폐",
	"Reduction": "정제",
	"FishNotInLog": "이 물고기는 게임 내 어류도감에 실려 있지 않은 것 같습니다. 안타깝게도 다른 세부 정보는 제공할 수 없습니다.",
	"Maintenance": "Maintenance",
    "IntervalLong": "has a window less than a day away...",
    "IntervalMedium": "has a window less than four hours away...",
    "IntervalShort": "has a window less than an hour away...",
    "IntervalImminent": "has a window that is imminent...",
    "windows": {
        "description": "Get upcoming windows for a fish. Conditions come from players like you via Allagan Reports.",
        "fish": "Desired fish, any language.",
        "number_of_windows": "How many upcoming windows to show.  Minimum 1, maximum 20.  Default 5.",
        "display_duration": "Display window durations, useful on fish where it can vary.  Default false.",
        "display_downtime": "Display downtime between windows, varies due to weather randomness.  Default true."
    },
    "bitetimes": {
        "description":"Bite timings for a spot.  Data from FFXIV Teamcraft.  Box plot by default, optionally histogram",
        "spot":"Fishing spot."
    },
    "fishguide":{
        "description":"Fish data from the game as well as player reports and analysis. (XIVAPI, Allagan Reports, Lodinn)",
        "languageName":"language",
        "language":"Optionally select language.",
        "fruity_guideName":"fruity_guide",
        "fruity_guide":"In this optional mode, only the Fruity Snacks video guide will be retrieved.",
        "spoilerName":"spoiler",
        "spoiler": "In this optional mode, text fields will be marked as spoilers"
    },
    "weather":{
        "description" :"Weather predictions or rate visualization for comparison.",
        "regionName": "region",
        "region": "Skywatcher region to predict. Ignored if zones are specified."
    },
    "notify":{
        "description": "Send messages in this channel when selected fish have windows coming up.",
        "role":"(Optional) If specified, this role will be mentioned in the notification."
    }
}